大陸撐火箭擁躉因發表撐火箭言論 被中國公安拉左

文宣組可以做野，要推上國際戰線

Wtf
真玩命

英雄

文武雙全

痴撚線架，咁勇

推呀

有d難 因為其他國家都有國旗法 佢唔係燒國旗先有得煲大

烈士

煲大埋呢單

推

Twitter

Respect

痴線

真球迷

再乜都唔做聽日到香港架啦

CLS

打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

真勇武

只能感謝
香港人救佢無能為力

文宣全世界公審

好黑色幽默

勇武同胞

Not my 同胞
btw大陸義士一路好走，我地會宣揚中共暴行

唔好畀勇士白白犧牲啊

還眼
蒙面
燒旗
火箭迷

，求下唔好玩命

痴撚線鬼國

佢簡直自殺

molamola

美國燒國旗係屬於言論自由 , 會有人屌但唔犯法

當1百萬人都咁做既時候....

為左籃球隊去到咁盡
勇

痴撚線

不意外

支那真係正仆街

義士

4 hits combo

邊個波台友再話籃波係小朋友玩意，我即刻屌柒佢

想像唔到第日香港會變成咁

敬重你，勇士

但係佢只係撐球隊所有言論？

Reddit有講

但同時有人講佢以前D疑似吸毒/玩野post...

玩命
不過今次衰咗就到我地

佢燒國旗又好難救倒佢

final combo

真癲佬

勇撚到痴線
佩服
推上國際

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

做乜鳩想點

中國人都有好人人

新彊都一百萬人啦

他一直在玩命

push

真硬

宜家唔撚同了, 對面冇錢+戰線太多

加油

其實好慘，但真係好好笑

在大陸 這叫玩命

佢唔燒你都救唔到佢

推上Twitter

痴線 真正烈士

右眼

支那冇言論自由第一日知？佢拉你洗撚理由，逼鳩你拍片認罪悔罪都得

吸白粉壯膽
唔怪得咁勇

點解要咁睇唔開？

巴打咁快手

反轉國旗真勇士

唔可以有事

癡線佬黎姐

牆內人真英雄

勇武

NBA都即刻跪低左...fans竟然咁勇

喺大陸都咁勇

呢d就係勇敢中國同胞

係大陸來講，呢位兄臺都算勇武。

勇士

太勇武

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

佢真係同路人
#standwithHoward

The world needs to know

道左歉

燒支旗，咁勇敢

推呀！

保命緊要, 留有用之軀

吊下都捉你丫

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

大陸做野真係好撚快

We are temporarily using live channel直播台as english channel

入面有句
求求你 放過我
我再也不會取笑共產檔

佢邊只撐火箭咁簡單，又旗又口罩，真勇武黎

pushhhhhhhhhh
言論自由呀!!!

Push

佢都未燒，攞打火機影相又唔撚俾

好癲啊

咁問題係美國唔係全世界啊嘛

要利用失去恐懼 做國際文宣

If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims.
Political censorship is coming to Americans
Your freedom of speech is at risk

勇敢的中國人

cls，勇者！！

死忠

好撚勇

不過既然咁勇點解唔搞地下組織玩舖勁

其實佢 係咪唔知 自己玩緊命 上次有個話閱兵唔好睇 就拉去坐7日

中共大陸真係好撚癲瘋

推番上Twitter

勇者無懼

佢燒左啦咩？

真勇士

香港遲早都係咁

another one

維權都唔係同胞？

我覺得話佢係世界第一火箭球迷都冇人反對

跟住會係已去界毒知錯了，多謝黨給我改過自身機會，以後會努力屌九D港獨分子保住條命仔先

中國賤種好撚垃圾，撐下外國隊都又拉又鎖

咁撚癲

句向國旗道歉好似反諷緊咁

推上twitter reddit呀

Sor 一拉落嚟就笑咗佢簡直係玩命

操蟲師日常化策略

被逼架

推上國際

qg

fced?

中國式勇武

push上國際

真die heart fan

為左撐隊波, 國旗都敢(扮)燒
真係勇武到仆街陷家鏟

真。球迷
Respect

花式自殺

放上reddit Twitter 平反啊

地獄鬼國

公開玩國旗都玩命冇分別係大陸

真中國人

好撚勇....仲要遮一邊眼

Cls

玩命

推
人地畀埋子彈
鍵盤戰士快手幫手

放上twitter reddit比美國人知

他一直在玩命....

試吓講中国

sry 笑咗

柒婆就係想大家唔記得雙十慶祝活動呀

肯撚定又係被威迫息事寧人

反極權就係同胞

估唔到r/china都有咁多清醒嘅人lol

香港人係咪有免費子彈都唔識用
去twitter 潑火啦

中國式道歉

肯定啦
支那撚有人權咩

真正死忠粉絲

行緊街 笑到收唔到聲

依位朋友已經盡哂力
生錯地方

燒國旗香港都拉啦

真男人

被道歉
唔道歉要再教育

睇下大陸有幾on9

如果我地輸左既話。。。

Twitter需要人
有巴打好好心機整理咗70條鬼佬Tweet
條條都超過幾百Share
唔係唔幫拖呀嘛？

影白粉冇事，影中國旗即刻捉

這就是支那.JPG

係真愛呀屌

Cls好癲

冇咩好煲 佢鍾意球隊多過國家
人地又有侮國罪
大陸有網警就個個都知

好撚癲

但係燒國旗到到都犯法架喇

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

癡撚線地方

不得了

大陸人燒國旗真勇武

完全送頭行為

lee啲好難推喎,同火箭都唔係好大關係,而係作狀燒國旗, ummmm

咪係 成日美國美國

仆街 依個係真勇武

原來癲架

頂住呀 火箭球迷

已上Reddit, 好多人討論緊
中國義士

言論自由

pish

This is China!

陽光司法
支那式言論自由

勇敢中國人

真勇武，同自殺冇分別

Die Hard Fans
但為左球隊 唔值得 你隊波都跪撚左
你死撐都無人救

明日香港

大陸義士

係大陸都咁沙卜

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

可以做文宣圖

好偉大

出發點唔同但願義士平安

真愛國

佢都癲得幾清醒 一張圖用到咁多梗

歸化做我地人

cls

真火箭人 真炎黃子孫

燒國旗真係玩命

嘩，咁勇

respect

佢跟新聞跟得好貼

留名

勇到冇朋友

仲用真名

真勇士
小心安全

遮埋隻眼

唔撚洗小心了 比公安搭左
唉 真勇武

烈士 好勇猛
Twitter推去俾 nba球隊知

Marco Rubio's twitter!
Let's go!

推俾美國人

Respect
超級勇武

推比美國睇

中國人就會拉晒嗰一百萬人

傻仔一個

咁都得 玩命

唔覺得有咩好煲

做文宣喇

佢想燒國旗。大陸被人拉

跪左？

癲

我支持火箭 公安可以黎拉我了